分左手四年 仲係放唔低

發過好多次有佢出現既夢 成日都好想搵翻佢同佢聯絡⋯⋯
求一人一句說話 令到我唔再無時無刻都仲會諗住佢

咩事分手

點解分手

佢瞞過我好多好多野 因為咁分過手 複合左一年左右 發現自己無辦法放低佢以前做錯過既事 兩個人都好辛苦 所以我提出分手⋯⋯⋯⋯

四年都放低唔到都算長情

長情又有咩用⋯ 一日放唔低 一日都無辦法打開個心去接受其他人

5年
我變左做一個痴線stalker

佢甚少用social media... 想stalk都冇得stalk.....